# curso Git desde cero
Sistema de Control de Versiones para el mantenimiento eficiente y confiable de archivos

## Zonas de Git
1. Directorio de trabajo
2. Área de preparacion
3. Directorio Git

## Flujo de trabajo básico en Git
1. Modificas una seria de archivos en tu directorio de trabajo
2. Preparas los archivos, añadiendolos a tu área de preparacion


## Configurando Git por primera vez
```
git config --global user.name "Ricado Bueno"
git config --global user.email "ricardo_23_91@hotmail.com"
git config --global core.editor
git config --list
```
## Aporte desde otra cuenta
Este texto fue aportado desde la cuenta rboo
